MK vs 文青

依家啲女比真MK溝多定比偽文青溝多
利申:我係毒L

正評:MK
負評:文青

咩類型既女比咩溝

比有錢嘅溝多